const ux_pergunta = [{"questionNumber":"1","questionText":"O que voc\u00ea deseja?","labelTxt":"O primeiro passo!","answers":[{"answerNumber":"1","answerText":"Organizar ideias!","roboText":"Isso \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o se voc\u00ea deseja explorar, organizar ou encontrar solu\u00e7\u00f5es reunindo ideias com sua equipe!","reacao":"Normal","nextques":"2","ferramenta":null,"answerID":"1"},{"answerNumber":"2","answerText":"Conhecer o usu\u00e1rio!","roboText":"Se voc\u00ea quer entender melhor as necessidades, local de trabalho ou como ele pode usar sua aplica\u00e7\u00e3o, essa \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o!","reacao":"Levantando","nextques":"5","ferramenta":null,"answerID":"2"},{"answerNumber":"3","answerText":"Avaliar prot\u00f3tipo!","roboText":"Se voc\u00ea quer testar ou avaliar seu prot\u00f3tipo, ent\u00e3o esse \u00e9 o caminho certo!","reacao":"Alegria","nextques":"3","ferramenta":null,"answerID":"3"},{"answerNumber":"4","answerText":"Avaliar uma interface!","roboText":"Aqui voc\u00ea vai encontrar diversos testes e oportunidade de melhoria para a interface da sua aplica\u00e7\u00e3o!","reacao":"Levantando","nextques":"13","ferramenta":null,"answerID":"4"}]},{"questionNumber":"2","questionText":"Organizar ideias, interessante! O que voc\u00ea procura nisso?","labelTxt":"Organizar ideias!","answers":[{"answerNumber":"1","answerText":"Descobrir e explorar hip\u00f3teses","roboText":"Mergulhe no mar de possibilidades e pesque as melhores hip\u00f3teses para an\u00e1lise!","reacao":"Normal","nextques":null,"ferramenta":"23","answerID":"5"},{"answerNumber":"2","answerText":"Organizar e categorizar ideias!","roboText":"Organize usas ideias para ter um f\u00e1cil acesso no futuro.","reacao":"Levantando","nextques":null,"ferramenta":"24","answerID":"6"},{"answerNumber":"3","answerText":"Gerar solu\u00e7\u00f5es reunindo ideias da equipe","roboText":"Transforme o brainstorm em \u2018brain-shower\u2019, onde as ideias da equipe florescem em solu\u00e7\u00f5es inovadoras!","reacao":"Alegria","nextques":null,"ferramenta":"25","answerID":"7"}]},{"questionNumber":"3","questionText":"Voc\u00ea deseja...","labelTxt":"Avaliar prot\u00f3tipo","answers":[{"answerNumber":"1","answerText":"Testar ou Avaliar com usu\u00e1rios reais?","roboText":"Coloque seu prot\u00f3tipo no palco do mundo real e deixe o p\u00fablico dar o veredito!","reacao":"Alegria","nextques":"4","ferramenta":null,"answerID":"8"},{"answerNumber":"2","answerText":"Testar ou Avaliar diferentes vers\u00f5es?","roboText":"Fa\u00e7a um \u2018duelo de vers\u00f5es\u2019 para descobrir qual aplica\u00e7\u00e3o brilha mais aos olhos dos usu\u00e1rios.","reacao":"Levantando","nextques":null,"ferramenta":"21","answerID":"9"}]},{"questionNumber":"4","questionText":"Certo! Uma \u00faltima pergunta, voc\u00ea quer...","labelTxt":"Testar com usu\u00e1rios","answers":[{"answerNumber":"1","answerText":"Testar um prot\u00f3tipo com usu\u00e1rios?","roboText":"Convide os usu\u00e1rios para um \u2018test-drive\u2019 do seu prot\u00f3tipo e colete feedback valioso.","reacao":"Alegria","nextques":null,"ferramenta":"16","answerID":"10"},{"answerNumber":"2","answerText":"Avaliar usu\u00e1rios ap\u00f3s eles usarem um produto?","roboText":"Ap\u00f3s a experi\u00eancia, conduza uma \u2018entrevista de sa\u00edda\u2019 para entender o impacto do seu produto.","reacao":"Duvida","nextques":null,"ferramenta":"22","answerID":"11"}]},{"questionNumber":"5","questionText":"Para conhecer o usu\u00e1rio voc\u00ea precisa...","labelTxt":"Conhecer o usu\u00e1rio","answers":[{"answerNumber":"1","answerText":"Entender suas necessidades","roboText":"Vista os \u00f3culos do usu\u00e1rio e veja o mundo atrav\u00e9s de suas necessidades e desejos.","reacao":"Normal","nextques":"6","ferramenta":null,"answerID":"12"},{"answerNumber":"2","answerText":"Entender seu local de trabalho","roboText":"Fa\u00e7a uma \u2018expedi\u00e7\u00e3o antropol\u00f3gica\u2019 ao local de trabalho do usu\u00e1rio para descobrir como ele interage com o ambiente.","reacao":"Alegria","nextques":"9","ferramenta":null,"answerID":"13"},{"answerNumber":"3","answerText":"Entender como o usu\u00e1rio utiliza o app","roboText":"Siga o mapa digital das intera\u00e7\u00f5es do usu\u00e1rio para desvendar os mist\u00e9rios do uso do app.","reacao":"Levantando","nextques":"11","ferramenta":null,"answerID":"14"},{"answerNumber":"4","answerText":"Entender o racioc\u00ednio do usu\u00e1rio","roboText":"Entre na mente do usu\u00e1rio e navegue pelo labirinto de seus pensamentos e decis\u00f5es.","reacao":"Normal","nextques":null,"ferramenta":"18","answerID":"15"}]},{"questionNumber":"6","questionText":"Para entender a necessidade do usu\u00e1rio voc\u00ea precisa...","labelTxt":"Entender necessidades","answers":[{"answerNumber":"1","answerText":"De muitos usu\u00e1rios","roboText":"Abra a caixa de Pandora das opini\u00f5es coletivas para um panorama rico e diversificado.","reacao":"Alegria","nextques":"7","ferramenta":null,"answerID":"16"},{"answerNumber":"2","answerText":"De Poucos usu\u00e1rios","roboText":"Concentre-se no microcosmo de feedback para insights profundos e detalhados.","reacao":"Levantando","nextques":null,"ferramenta":"4","answerID":"17"},{"answerNumber":"3","answerText":"Determinar um grupo espec\u00edfico","roboText":"Defina o seu \u2018clube VIP\u2019 de usu\u00e1rios para um estudo focado e exclusivo.","reacao":"Normal","nextques":null,"ferramenta":"5","answerID":"18"},{"answerNumber":"4","answerText":"Emo\u00e7\u00f5es e Sentimentos","roboText":"Sintonize-se na frequ\u00eancia emocional dos usu\u00e1rios para captar as vibra\u00e7\u00f5es mais sutis.","reacao":"Alegria","nextques":null,"ferramenta":"6","answerID":"19"},{"answerNumber":"5","answerText":"Usar dados dispon\u00edveis","roboText":"Transforme os dados em seu detetive particular, desvendando os mist\u00e9rios do comportamento do usu\u00e1rio.","reacao":"Levantando","nextques":null,"ferramenta":"7","answerID":"20"}]},{"questionNumber":"7","questionText":"Voc\u00ea vai precisar envolver na pesquisa mais pessoas al\u00e9m do p\u00fablico-alvo?","labelTxt":"Muitos usu\u00e1rios!","answers":[{"answerNumber":"1","answerText":"Sim!","roboText":"Afirme com confian\u00e7a e embarque na jornada de descobertas!","reacao":"Normal","nextques":null,"ferramenta":"3","answerID":"21"},{"answerNumber":"2","answerText":"N\u00e3o!","roboText":"Diga n\u00e3o ao convencional e abra as portas para novas possibilidades.","reacao":"Normal","nextques":"8","ferramenta":null,"answerID":"22"}]},{"questionNumber":"8","questionText":"Pretende, al\u00e9m de coletar, avaliar os dados?\"","labelTxt":"N\u00e3o envolver mais pessoas","answers":[{"answerNumber":"1","answerText":"Sim!","roboText":"Acho que j\u00e1 sei o que voc\u00ea precisa...","reacao":"Normal","nextques":null,"ferramenta":"1","answerID":"23"},{"answerNumber":"2","answerText":"N\u00e3o!","roboText":"Acho que j\u00e1 descobri!!!","reacao":"Normal","nextques":null,"ferramenta":"2","answerID":"24"}]},{"questionNumber":"9","questionText":"Esse local seria...","labelTxt":"Entender local de trabalho","answers":[{"answerNumber":"1","answerText":"Individual","roboText":"Foque no indiv\u00edduo para uma compreens\u00e3o \u00edntima e personalizada","reacao":"Normal","nextques":null,"ferramenta":"4","answerID":"25"},{"answerNumber":"2","answerText":"Em grupo","roboText":"Crie uma sinfonia de vozes para uma harmonia de insights coletivos.","reacao":"Levantando","nextques":null,"ferramenta":"13","answerID":"26"},{"answerNumber":"3","answerText":"No pr\u00f3prio local de trabalho","roboText":"Transforme o local de trabalho em um laborat\u00f3rio vivo de observa\u00e7\u00e3o e aprendizado.","reacao":"Normal","nextques":"10","ferramenta":null,"answerID":"27"}]},{"questionNumber":"10","questionText":"No local de trabalho voc\u00ea quer...","labelTxt":"No pr\u00f3prio local","answers":[{"answerNumber":"1","answerText":"Registrar diariamente as atividades do uso","roboText":"Crie um di\u00e1rio de bordo do usu\u00e1rio para navegar pela jornada di\u00e1ria de intera\u00e7\u00f5es.","reacao":"Alegria","nextques":null,"ferramenta":"12","answerID":"28"},{"answerNumber":"2","answerText":"Estudar o meio em que atuam","roboText":"Seja um \u2018naturalista digital\u2019, estudando o habitat dos usu\u00e1rios em seu estado selvagem.","reacao":"Normal","nextques":"16","ferramenta":null,"answerID":"29"},{"answerNumber":"3","answerText":"Observar o uso da aplica\u00e7\u00e3o","roboText":"Coloque sua capa de invisibilidade e observe discretamente a intera\u00e7\u00e3o natural do usu\u00e1rio com a aplica\u00e7\u00e3o.","reacao":"Alegria","nextques":"15","ferramenta":null,"answerID":"31"}]},{"questionNumber":"11","questionText":"Ent\u00e3o, voc\u00ea quer...","labelTxt":"Entender uso do app","answers":[{"answerNumber":"1","answerText":"Avaliar a estrutura de um site?","roboText":"Analise a arquitetura do site para revelar a anatomia de uma experi\u00eancia de usu\u00e1rio bem-sucedida.","reacao":"Alegria","nextques":null,"ferramenta":"14","answerID":"33"},{"answerNumber":"2","answerText":"Avaliar uma aplica\u00e7\u00e3o que j\u00e1 existe com usu\u00e1rios reais?","roboText":"Realize um \u2018check-up\u2019 completo com os usu\u00e1rios para diagnosticar a sa\u00fade da sua aplica\u00e7\u00e3o.","reacao":"Levantando","nextques":"12","ferramenta":null,"answerID":"34"}]},{"questionNumber":"12","questionText":"Pretende realizar v\u00e1rias avalia\u00e7\u00f5es enquanto melhora o sistema?","labelTxt":"Avaliar app com usu\u00e1rios","answers":[{"answerNumber":"1","answerText":"Sim!","roboText":"O que voc\u00ea precisa est\u00e1 em um clique!","reacao":"Duvida","nextques":null,"ferramenta":"15","answerID":"35"},{"answerNumber":"2","answerText":"N\u00e3o!","roboText":"Estou prestes a revelar o m\u00e9todo!","reacao":"Levantando","nextques":"14","ferramenta":null,"answerID":"36"}]},{"questionNumber":"13","questionText":"Falando de navegabilidade ou interface, voc\u00ea gostaria de:","labelTxt":"Avaliar uma interface","answers":[{"answerNumber":"1","answerText":"Testar ou avaliar os fluxos da navega\u00e7\u00e3o!","roboText":"Navegue pelas correntes da interface para descobrir os tesouros escondidos da usabilidade.","reacao":"Alegria","nextques":null,"ferramenta":"19","answerID":"38"},{"answerNumber":"2","answerText":"Melhorar a navegabilidade de uma aplica\u00e7\u00e3o!","roboText":"Polir os far\u00f3is da interface para guiar os usu\u00e1rios atrav\u00e9s de mares digitais turbulentos.","reacao":"Levantando","nextques":null,"ferramenta":"20","answerID":"39"},{"answerNumber":"3","answerText":"Testar ou avaliar a estrutura de um site!","roboText":"Construa um \u2018esqueleto\u2019 robusto para o seu site, garantindo que ele se mantenha de p\u00e9 sob qualquer press\u00e3o.","reacao":"Alegria","nextques":null,"ferramenta":"14","answerID":"40"}]},{"questionNumber":"14","questionText":"Voc\u00ea tem duas op\u00e7\u00f5es para escolher!","labelTxt":"Momento decisivo!","answers":[{"answerNumber":"1","answerText":"In-The-Moment Snippets","roboText":"O m\u00e9todo In-The-Moment Snippets captura insights imediatos sobre percep\u00e7\u00f5es e comportamentos dos usu\u00e1rios durante intera\u00e7\u00f5es em tempo real.","reacao":"Alegria","nextques":null,"ferramenta":"17","answerID":"37"},{"answerNumber":"2","answerText":"Teste de usabilidade!","roboText":"O Teste de Usabilidade avalia a facilidade de uso e efici\u00eancia de um produto, observando usu\u00e1rios reais enquanto realizam tarefas espec\u00edficas.","reacao":"Alegria","nextques":null,"ferramenta":"16","answerID":"51"}]},{"questionNumber":"15","questionText":"Voc\u00ea tem duas op\u00e7\u00f5es para escolher!","labelTxt":"Momento decisivo!","answers":[{"answerNumber":"1","answerText":"Observa\u00e7\u00e3o!","roboText":"O m\u00e9todo de Observa\u00e7\u00e3o envolve assistir diretamente os usu\u00e1rios interagirem com um produto para entender seus comportamentos e necessidades.","reacao":"Alegria","nextques":null,"ferramenta":"8","answerID":"32"},{"answerNumber":"2","answerText":"Investiga\u00e7\u00e3o Contextual","roboText":"A Investiga\u00e7\u00e3o Contextual combina observa\u00e7\u00e3o e entrevistas no ambiente do usu\u00e1rio para entender seu contexto.","reacao":"Alegria","nextques":null,"ferramenta":"9","answerID":"52"}]},{"questionNumber":"16","questionText":"Voc\u00ea tem duas op\u00e7\u00f5es para escolher!","labelTxt":"Momento decisivo!","answers":[{"answerNumber":"1","answerText":"Etnografia","roboText":"A Etnografia estuda usu\u00e1rios em seu ambiente natural para entender seus comportamentos e culturas.","reacao":"Levantando","nextques":null,"ferramenta":"10","answerID":"30"},{"answerNumber":"2","answerText":"Estudo de Campo","roboText":"O Estudo de Campo coleta dados observando e interagindo com usu\u00e1rios em seu ambiente natural.","reacao":"Levantando","nextques":null,"ferramenta":"11","answerID":"53"}]}];